方浩軒d英文真係好掂

原來佢係碩士，唔怪得D英文咁有個人風格，尤其係ensure同between呢兩個字既發音，好想同佢學英文😍

大家重溫一下

屌奶星 啱啱就係聽到我個藍絲老豆播呢條片
聽到燥

我可能係你老豆

Hi Sir

好想一邊叫佢唱住紅歌一邊叫南亞手足強姦佢 南亞手足仲要邊屌邊鬧 you Chinese bitch Kashmir is an integral part of India 事後dum佢落恆河等佢感受下濕婆神嘅恩典

Push,等多d人跟佢學英文

試下同你老母講你老豆瞰緊大角婆

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
殺曱甴唔需要用劍
(會員#67089)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?